74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

佢就係劉鐵民伯伯啦！
佢拎綜援每個月3,900蚊都願意洗哂係抗爭上面..

今次被拘捕嘅原因係佢係太子站外牆寫左「沉冤待雪」四隻字。
佢為左香港做左好多野，我地都為佢做翻小小野好無？
聽聞佢上一次上庭得幾個人去聲援

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤劉(74) #提堂 (#20200601 太子 刑事毀壞)

以上資料來自法庭文字直播台

除咗伯伯之外
聽日仲有好多好多手足要上庭！
希望大家可以抽空出席

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

對唔住因為好急所以打到199
另外知道今日好多人甩咗P 可唔可以幫我推上去

推唔到都照推

希望伯伯平安

push

大家坐下旁聽師啦！！
74歲堅持到依家唔容易
後生都好攰
老人家就更加辛苦！
我地一齊去支持佢阿好冇！！

推 希望多啲人見到

Push

Pushhhhhg

去唔到 幫推

唔一定正係聲援伯伯 仲有其他手足呀！！

推爆！

屌唔小心禁咗不推文

推

不如籌D錢比佢

認同

Push!!!! Wfh嘅你唔係唔去掛

得閒既記得去幫手聲援伯伯

其他手足都需要聲援呀！
【#上庭聲援 - ８月４日 星期二】

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️陳慶偉法官
🕝14:30
👤何(36)🛑已還押逾4個月 #申請保釋 (#20200307爆炸 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸)

- - - - - - - - - - - - - - - -

❌❌❌❌不設旁聽❌❌❌❌
🏛區域法院１１樓３６庭
👨🏻‍⚖️沈小民法官
🕝14:30
👥余,賴,鍾,龔,陳虹秀,簡,莫,梁(18-42) #審訊前覆核（#0831銅鑼灣 暴動、管有攻擊性武器等）
❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭 ( 區 域 法 院 案 件 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤盧(23) #提堂 (#0801天水圍 製造爆炸品 管有攻擊性武器 管有物品意圖損毀財產)
👤黃,陳(29-58)🛑兩位已被還押逾8個月 #提堂 (#1109將軍澳 有意圖而傷人 暴動)
👤曾(31)🛑已還押逾9個月 #提堂 (#1020大埔 管有攻擊性武器)
👤劉(56) #提堂 (#0815元朗 串謀縱火 交替控罪:刑事恐嚇)
👤鄭(19) #提堂 (#1006深水埗 罔顧生命是否會受到危害而縱火)

🕒15:00
👤黎(24)🛑已還押逾8個月 #提堂 (#1118旺角 企圖有意圖而縱火 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🕓16:00
👤賴(27) #答辯 (#0714沙田 暴動)
👥葉,*(15-24) #答辯 (#1116旺角 暴動 2項蒙面 企圖縱火 管有物品有損壞財產)
👥梁,張,*,*,*,*(14-27) #答辯 (#1201屯門 串謀縱火 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤張(35) #提堂 (#1113中環 襲警 非法集結 蒙面)
👤陳(17) #答辯 (#20200101灣仔 刑事毀壞 管有物品意圖損壞財產)
👤羅(18) #提堂 (#1102銅鑼灣 管有攻擊性武器或藏有工具可作非法用途)

🏛東 區 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️ 黃向戎暫委裁判官
🕝14:30
👤莊(25) #裁決 (#0612金鐘 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１ 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕤09:30
👤黃(24) #提堂 (#1128尖沙咀 刑事毀壞 管有物品意圖損壞財產)

🕝14:30
👥譚,郭(24) #答辯 (#1031油麻地 襲警 阻差辦公)
👤劉(20) #答辯 (#1224旺角 管有攻擊性武器 無牌管有無線電通訊器具)
👤盧(18) #提堂 (#1111油麻地 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👤劉(74) #提堂 (#20200601 太子 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️ 徐綺薇主任裁判官
🕤09:30
👥何,鍾 #審訊 (#0904寶琳 非法集結)

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️杜浩成裁判官
🕝14:30
👥陳,梁(16) #提堂 (#1118鯉魚門 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤姚(37) #提堂 (#0722荃灣 2項普通襲擊)
- - - - - - - - - - - - - - - -

＊＊＊＊＊
#其他案件 #非反送中
11:00 區 域 法 院 8 樓 2 7 庭👤鄭(18) #提訊（#20200211石硤尾 危險藥物的販運；涉嫌「洗黑錢」罪名拘捕「星火同盟」成員，警方後來稱在調查一名與該空殻公司有交易紀錄的戶口持有人期間，目睹其販毒）

幫手推

旁聽

1

唔該晒巴打

2

3

客咩氣

推！

4

5

伯伯要大步𨈇過

推‼️‼️‼️‼️‼️‼️

s
o

l
a
z
y

甩p第一時間推

dont be lazy正皮each cm

合格嘅推po手：
1. 推多幾下
2. 正皮要比
3. 做回頭客

[至少40名手足上庭！] 8月4號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

好人一世平安！

Pish

十七

聲援伯伯啊

終於上左熱門 感激大家嘅幫助
聽日見！

推呀

希望有人去到啦
如果我仲係方便既話，我會去

不推文

終於有一個flashed

感動

撳錯

Pish pish pish

繼續錯

你又撳錯啦

tui

脫p一推

又話瞓

方便嘅話 今日起身 5-6點推一推個po
容易上水比多d人睇到

但我知點玩

準備訓啦 你都早啲
真心感激你

推

屌你老母

講呢啲

推到了

撳錯不推文

啱啱甩p 撳多兩次終於識推

Pishhhhh

推！
進化旁聽師！

繼續熱

up
伯伯手足

pish

推文 自罰4次老規矩

幫推！

push!!!

推！！！

伯伯 good luck

你用左不推文啊負皮我做咩

推，多謝整合，希望伯伯無事!!
沉冤待雪

推多下

幫推

推，每次見到銀髮族咁落力幫手都眼濕濕，he is not alone

甩P 推

推 咁明事理既老人家真係唔多

聽日會去
推呀！！

好

！

！

幫push!!!

推痴q線 喂大佬個外賣咁樣算係點呀？ - 分享自 LIHKG 討論區

推呀

伯伯都係手足

我哋同銀髮族連成一片

捱

Pushhhh!!!!

推..

撐手足 撐到底

推爆佢

樓豬身體好啲味？

推！！！！聽日見！！！

推一推

pish..

支持！

幫你推

推啊！！！

推 今日甩p要盡下力

i

PISH

push!!!!!!!!!!!!!

推
好人一生平安

支持

Pushhhh 好人一世平安

訓唔著推一推

推！！

PUSHHHHHH

都

伯伯好需要人支持
推！

up

再推

唔去都幫推

Pushhhh

伯 伯

要撐住呀
保重身體

LM

Remind 多次

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤 09:30
👤劉(74) #提堂
(#20200601 太子 刑事毀壞)

伯伯，祝君安
一定要冇事

不如聽日去到既人帶多幾個口罩比伯伯
呢排武肺咁勁 唔知伯伯夠唔夠罩用

絕望香港，以言入罪

伯伯經濟狀況點？有冇咩需要？

伯伯一生平安 長命百歲

Pushhh

Pushhhhh

睇下有幾多人真係去先

羅德泉。。。又係紅官

仆街政府
阿伯都蝦

推唔郁都推

PUSH

而家出發仲嚟得切

旁聽師黎黎去去都係果幾個面孔
呢期WFH放暑假拉多D朋友一齊支持下手足

幾多歲都係手足，推！

遲左有冇得入？

P 牌推

推呀！

點解起身個post沉左

推推推

推一推先

推 去唔到

Bbb

原來有咁多人睇到個po 謝謝大家

西九龍一陣仲有幾單要審理 其中一單仲要係暴動
大家得閒嘅話可以食個lunch跟住行吓再旁聽/聲援

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓３庭 ( 區 域 法 院 案 件 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤盧(23) #提堂 (#0801天水圍 製造爆炸品 管有攻擊性武器 管有物品意圖損毀財產)
👤黃,陳(29-58)🛑兩位已被還押逾8個月 #提堂 (#1109將軍澳 有意圖而傷人 暴動)
👤曾(31)🛑已還押逾9個月 #提堂 (#1020大埔 管有攻擊性武器)
👤劉(56) #提堂 (#0815元朗 串謀縱火 交替控罪:刑事恐嚇)
👤鄭(19) #提堂 (#1006深水埗 罔顧生命是否會受到危害而縱火)

🕒15:00
👤黎(24)🛑已還押逾8個月 #提堂 (#1118旺角 企圖有意圖而縱火 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

🕓16:00
👤賴(27) #答辯 (#0714沙田 暴動)
👥葉,*(15-24) #答辯 (#1116旺角 暴動 2項蒙面 企圖縱火 管有物品有損壞財產)
👥梁,張,*,*,*,*(14-27) #答辯 (#1201屯門 串謀縱火 管有物品意圖損壞財產 無牌管有無線電通訊工具)

推 樓主置頂

伯伯冇上庭

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官
#20200601太子 #提堂

劉(74)

控罪：
刑事損壞

詳細：
被控於本年6月1日在港鐵太子站B1出口外，無合法辯解而損壞屬於香港鐵路有限公司的一面牆，意圖損壞該財產或罔顧該財產是否會被損壞
（涉在太子站出口牆上寫上「沉冤待雪」）

被告律師今朝早未能聯絡到被告，由於被告缺席聆訊，法庭頒下拘捕令，並取消其保釋及充公保釋金。

我諗住一陣去太子睇下會唔會揾到伯伯

要比伯伯知道仲有我地

#554

//被告律師今朝早未能聯絡到被告，由於被告缺席聆訊，法庭頒下拘捕令，並取消其保釋及充公保釋金。//

會唔會老人家記性唔好
搞錯日子呀？ 話曬都 70幾歲

伯伯唔好有事啊

要同大家講聲唔好意思 大家仲咁早去聲援
無諗過伯伯會缺席
我而家有啲擔心佢

擔心佢多d 我地d時間算得d咩 最緊要伯伯冇事 靠樓主update了

伯伯要安全 好擔心佢

去左太子、長沙灣同深水埗公園附近
都唔見佢蹤影 不過都知道揾到佢嘅機率好微
好似大海撈針咁 問左d露宿者都話唔知佢係邊
不過法庭個邊落左拘捕令 應該遲早會揾到佢
希望佢無事 只係年紀大無記性唔記得上庭
如果大家有伯伯嘅消息都可以update 下

附上伯伯近照 希望大家係街到多多留意一下

放心
伯伯出現喇
只係 年紀大冇記性

(禁足案發現場)

咁就好啦下個月再去聲援！！

下個月再黎支持伯伯 多謝佢

推，多謝伯伯